大家呢排幾點起身？

迫自己早啲起身

利申：10點至11點

返工時: 10點
放假時: 1點 （下午）